訓10分鐘好似訓咗幾個鐘咁

有無人同我一樣好易訓著 以為訓咗起碼6個鐘 發埋夢嗰隻
醒返諗住應該訓咗好耐
點知都係十幾分鐘嘅事

咁你一日咪可以返22個鐘嘅工?

咁咪好撚正

人生又唔係得返工呢樣嘢

有幾正

樓主發夢做平板支撐？

咁一日咪有好多時間可以用

訓10分鐘以為訓左幾粒鐘喎

少睡精英

如果訓十幾分鐘醒咗 隔個幾鐘就會訓返正常時間

唔會一日只係訓10分鐘

少睡師